手足退到跑馬地仲同防暴狗格鬥

可惜唔夠人有一位手足被咬
留言有好多馬拉畜生

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告